接受無線訪問跟住又表態撐蘋果

呢個間鋪果日我去葵廣睇 覺得幾靚
似係韓國牌子
點知上佢IG睇 有個佢八月接受tvb訪問嘅post

跟住個IG del左tvb訪問個post
琴日又出左story
同路人點都唔會接受tvb訪問
好彩冇幫襯 不了

禾明了

想食曬2家茶飯？

不了 大家唔好幫襯

btw我覺得波波幾正

愈黎愈高要求

接受tvb訪問=幫tvb賺錢？ 係咪咁既意思？

森美之流

我覺得接受訪問係一個可以接受嘅範圍

黃店都有分淺至深黃
最多咪優先葵廣其他黃店

未至於要杯葛

覺得樓主呢種心態過份極端

你話佢贊助tvb藝人服裝就話姐